巴打身高180以上先好生仔

正常都鍾意高既男仔架啦

咁你咪冇得生囉

你唔好踢爆人啦

一早應該，仲要睇埋智商